如果六點真係宣布宵禁咁仲出唔出

= 出
= 唔出

純粹幫政府做個民意調查 犯法野我唔會做的

仲有20分鐘揭曉 好心急

出中午拖到接近7點
等D死要返工既冇屋企返

［求車cam片］馬鞍山富輝花園被打

嗱千祈唔好咁做

利申返我驚暴徒咁做咋

無可能

岩啦 咁想番工

估計又係講廢話
繼續求和理非割蓆

唔會中圈套

禁蒙面法之後仲有冇人帶口罩帶gear?

香港人唔係羊

宵禁都唔會係佢出黎講啦

不過而家暫時票數係 19:12

無林鄭，就知無咩特別野講

二百萬人(而家可能仲多)一齊出，三萬警力點拉得晒咁多人？拉咗安置去邊？

如果係宵禁，今日下午已經有風會漏出黎啦，上次蒙面法同撤條例都係咁

咁重要的野
正常會係777自己出黎講
所以唔覺得會有.....住

曱迎平講嘢算唔算

區議會選舉之前根本唔會宵禁
區選要投票投到夜晚10：30
點票最少點到凌晨2點
宵禁咪變相縮減投票時間
點完票散水都係凌晨
到時一撚定會亂

除非政府真係想取消區選啦

你唔好撚玩啦 如果真係宵禁777仲唔衝出嚟見記者?

只係回應返中大個要求，而個回應就係唔妥協，留返啲時間十點食糖水啦

可能宣佈取消區選

無可能啦，都唔係柒婆主持

唔出，但一定有事引蛇出洞。

一定唔係宵禁
林病弱智都知唔做得

D乜柒禁制令, 依家有人理咩?

on9
係宵禁嘅話 晨早吹晒風 tvb晨早報“消息指...”
仲要一陣得CS出黎 唔係CE

Both

唔好傻
一定唔伯宵禁
只會叫你割席

咁咪即係成功迫狗入窮巷正式攬炒，返屋企

出宵禁我地贏，要出一齊出

英國手足幫幫手

打擊帝吧
保護外國大學連儂牆

絕對無可能
靜靜地唔出聲就嬴
點解會要搞輸自己

我都覺

宵禁宵禁！

最後3分鐘 買定離手

宵禁 = 直接取消關係法, 上面唔會這樣做

morning party
日日玩通宵party好傷身架嘛

蒙面法都唔驚驚宵禁?

宵禁慳番夜晚出，比人回埋氣盡情黎明

宵禁梗係唔出啦
攬炒目標達成 加上可以明正言順開真槍wor

宵禁既話政府幫你搞垮個市
咁點解夜晚仲要出去

宵禁就早啲訓教
一早起身

點禁
殺曬呢班人

肯定係強烈譴責暴徒 講埋掟磚單嘢

天都未黑喎呢張

Come on!

朝早出

番屋企發夢

拎定bingo紙啦，唔覺得會有咩驚喜

唔會中圈套wor

唔會

好期待

宵禁一定會自由開火

唔信 因為出左不反 今個星期日晚上

一至五黎明行動
夜晚放d狗自己玩

屌
佢都係想屌英國唔保護嗰個大波華
有譴責暴徒囉譴責成個鐘囉講100次錄音機

張生見都無乜突別啦

無可能, 有好多野要安排考慮, 唔係一句就要去馬, 不論分區定全港性都係咁講
估計又係圍繞二橋發表言論

好多廢話

宵禁點解仲要出 朝出出

取消區選啦，唯一救建制方法

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

都冇林病

冇夜馬D廢老又要屌

朝早出 夜晚返屋企 佢宵禁即係夜晚做埋我地嗰份 大家又多左時間休息

冇可能

睇嚟冇驚喜😴😴

講未

可能由而家主要驅散為主變主動重兵大圍捕, 理論上宵禁中街上唔會有無辜途人

燒生燈左唔會有宵禁令
大家可以放下期望

仆你個街咁撚狠
知錯了

百分之一千億唔會

我估係取消區選

驚就做冷氣囉

日頭做野 夜晚更係休息架啦

日頭先塞

睇嚟連呢個都冇

一定唔會

唔出 係屋企訓教

好賤呀

有冇人知開嚟做乜

宵禁咪玩夜晚

sure la
得死肥張

你幾有見地

出啊

喺街睇唔到
支那軍隊入香港未？

Sor ...太攰打字發夢⋯⋯我想講日頭啊屌

今晚繼續

點會宵禁呀

無料到

係晚晩繼續

不了
但返工時間會出

播返上次條片出嚟咪算

浪費咗10分鐘

又講廢話，仆街

你贏

咁香港勁好多啦

係多個方面, 香港都已經遠遠超越支那北京8964

咪呀屌shoot to kill㗎

30年前同埋背景唔同 好難比較

無事 繼續晚晚出去發夢

每朝5點行動 早啲行動早啲休息

講佐好多次夜晚對狗有利
日頭先開花

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

北京班友根本就係廢

唔明點解可以造神奶咗30年

都CLS

又恐嚇公務員唔好出活動，拉親就即時停職，跟往HA又跟隊……咦，唔得，醫護停職好大影響，應該跟唔到

咁唔通公務員又可以好易代替?
變相支線延誤政府運作，助攻公務員罷工

我要食燒野

朝早照黎明行動三罷 夜晚咪由佢靜囉

Big 4 點算

屌！成班文官, 撚會宵禁咩！

返屋企瞓覺
日頭出

岩呀

本星期市民係平日破曉行動，至係暴政最慌，廢左暴政原定嘅宵禁，已經要日禁至得呀。

宵禁 = 朝早攬抄

你當佢弱智咩

P牌表示 出

一到五商業區開始多人
六日遊客區
真收工就返屋企減低傷亡
但小心落單黑社會

核爆都照返

港放工

立緊急法之前都有人話立緊急法係弱智...

朝早有藍絲市民cover，催淚彈不能只有後生仔食

炒晒 犯法公務員

⚠️⚠️義工及糾察招募⚠️⚠️

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

宵禁生效時間唔出，其他時間打到佢仆街
宵禁係攬炒成功一大步，到時大把人急過我地

宵禁一定有人會收到風先，班富豪未郁之前都唔使期待

我地都已經轉左玩法啦
最好就宵禁添

出

記招無料到

宵禁同朝早開花有咩關系

不了

變相朝早會多啲人

PUSH!!!!!!